關花灑時，花灑會無啦啦噴出熱水，請問個熱水爐有咩問題？

呢幾日用完儲水式電熱水爐（電寶）沖涼，關水時無改變溫度，只是直接關水，花灑就會噴出熱水，而且唔係即刻停水，要等成3, 4 秒先停到水，連花灑喉都變到好熱。

請問有無人知係咩問題？

我都係咁

好似你高潮打冷震個幾下咁

一樣，通常沖完凍水涼後都會噴熱水
成人都驚會噴到自己

咁係正常？定係熱水爐壞左？

thermal expensive

thermal expansion?

可能係水滾唔識自己熄boiler 掛
我諗好似意式咖啡機咁，太熱要開打奶泡個制放走熱水去散熱
試下較低個爐溫度，我自己夏天沖凍水就較到50，屋企人仲沖緊熱水就80，通常佢地沖完我即刻沖，個爐仲煲緊水，到我沖完，水滾哂就會有呢個情況

花灑頭塞左倒灌
換過個直出冇增壓